Black Mirror最好睇係邊集？

我覺得最好睇係英國首相屌豬同White Bear
Season 3自從轉咗俾Netflix就變咗味道，好on9

巴打，我都覺，而家好唔同

頭兩集

邊季先

S3 第一集已經覺得人類冇可能咁白癡，分數太低仲要坐監....做乜柒

Season2 Episode7
White Christmas

屌豬最深印象
新一季sheshe果集幾好睇

太撚on9，屌豬個集真係好撚醜惡

屌豬

睇左第一季嘅第二集
睇個陣有d悶
睇到最後好正
好諷刺
唯一一樣心愛嘅野都比群眾壓力逼做porn star
個setting仲唔比佢飛個廣告
最後好心酸
竟然想死來發洩，點知又比佢搞左個channel 出黎

如果black mirror 唔攞高科技講，用媒體或平民啲嘅科技或者其他嘢講下黑暗面應該會好睇啲

sheshe果集睇到最後先明佢講乜

s3好垃圾

最好睇S2E4 聖誕 > S1E3 發現老婆偷食

最悶我覺得S2E3 悶到訓著左兩次
睇哂其他先繼續睇呢集，最尾都係要飛住黎睇